〔召喚風水巴打〕2017間房張床點擺好?

今年南面五黃
一直訓緊A床方向 >西南 ,又好似唔係咁好
如果轉B床方向訓, 個身係咪算訓住南面
定純計床頭方向就ok? 如果南唔係五黃就唔理算,但又怕唔知係咪扎住

如果唔算,就訓東南

解
你訓A好過B，但你隻腳扎容易有傷病頑疾
但，但起碼左邊有.

其實兩邊都唔係咁好，對門or對窗
但A好過b，但安全感欠佳，屋企女人聲大權足，你女性緣較男性緣好.

thx 巴 , 其實我都唔想轉,訓慣左B,
但又見今年東南就喜慶位 (D大師片話窗擺反紅色野)、
好似點都好過A位

又真係安全感欠佳
隻腳係有時仆街、暫時未有頑疾
屋企女人聲大權足> 係
你女性緣較男性緣好> 係

但我想多多男緣 所以先想訓埋B位

你男定女haha
訓a好過b

女
但B個喜慶位又好吸引 ...

恨拍拖恨嫁
你試下囉lol
是沒有用的

李居明講到好勁gum 叫做咩都試啦
但其實我都唔想轉..,隔離係門又係唔慣
但如果無用, 五黃位又多人怕.. ?

gum 唔轉ge, 我床頭櫃就係五黃, 盞床頭燈怕唔怕 ?

理論上來講五黃位放杯水就夠.
你已家呢個位係適合㗎啦，鬼叫你房細

thx bro
gum我都中位擺杯水算
東南就梳妝枱
今年酉係我官星...

希望你官星老公來

FF下啦比我
吸引力法則
btw,恭喜發財

無是咁的，恭喜發財
希望你今年桃花朵朵